香港人 一齊玩揭尾故！

是咁的 馬田今日喺poly放學 往火車站途經橋上 有位MK味濃少女聊馬田講嘢

喂 靚仔 不如嚟多炮 最多今次家用收平啲

我心諗 唔係呀 我好似唔識你

結果寒暄兩句就走咗

搭到去荃灣西 返屋企之前喺海旁方向出口七仔買咗包煙 但喺個售貨員嘅樣有啲唔對路 似乎喺見到我之後 面露凶相

當然我無理佢 行出去煙灰缸 打開包煙 發現售貨員將一張紙夾喺包煙俾我

內容喺 再搞我條女我唔會放過你

行返屋企途中 諗住可以一家四口難得齊人食個晚飯
但喺 返到屋企 五分鐘後 有一條染滿鮮血嘅陰莖直墮地上

利申 小弟初次開post 由高登到連登都約有五年 眼見大部分post 都喺屌嚟屌去 呢個氛圍真係 希望提供到小小娛樂俾大家！

大家估嘅時候請盡量收窄範圍 最好用是非題題問
劣質創作 請見諒

同寒暄左兩句有關？

關係不大

條J係咪馬田架

條女同售貨員係情侶？

不是

喺呀

唔喺唔喺 講錯咗 自膠

馬田係咪有孖生兄弟？

喺

馬田係男人黎？

咁要估啲咩?
佢阿哥定細佬比人斬jj?

哥哥俾人斬陰莖
估吓發生咩事

阿哥同條女係sp,比條仔發現左
再斬佢jj

不是 接近接近

細佬斬呀哥？

無錯

個mk妹係雞係公廁？俾呀哥叫過？

我姐係馬田？

喺 小小錯誤 我自膠

阿哥搞細路條女?

1999

鳩估
阿哥借細佬個名叫雞？
之後俾細佬即係馬田發現